美心黑曆史

美心黑心真係無講錯 某個GM真心痴線
近排疫症蔓延 生意唔好 美心宗旨以人為本 老闆話要共患難 偏偏同事們自願放無薪假公司都唔準 唔可以！一定要炒人！
仲要炒個d人個個都有負擔 有d爭人錢 供緊樓 有人岩岩個仔出世未滿月就比人炒 兩公婆係美心做仲衰 兩個一齊比人炒 要人地一獲熟 之前仲話派2000蚊比d員工話要共患難 講就好聽
只有同事願意同佢共患難同舟共濟炸！
遲啲仲話要6日假cut到變4日 變相減人工 真係黑心到無朋友！垃圾美心！垃圾GM ！想逼死邊個 係咪要逼人跳樓自殺先安落
離開呢個地獄係解脫！講真d同事講到明如果出面好境番都唔想繼續打美心工 賺錢個陣唔益我地 依家呢d時刻先炒人 想逼死邊個！跑數跑到10隻腳趾起曬水泡 無功都有勞丫講真！當我地condom咩！真係搵你老母做 建議做美心既人早走早著 一獲橋起佢！
唔該收番起個句以人為本 美心唔佩！個d咩美心美膳啊改為美心黑心

#罷食美心
#美心黑心
#光復香港
#推上報

藍絲仲未出黎撐美心?

半年前一早應該知道要離開
繼續留係度做嘅都係抵撚死 幫佢搵錢

開果個名啦 推上報

聽我朋友講 佢地叫佢 T君

垃圾美心不意外啦

最慘係有負擔果啲

美心 max concepts

GM. TOMMY

有料😂

邊撚個黎

突然覺得2公婆唔好係同一間公司......

黑心不了
擴大黃色經濟圈

垃圾GM

Push

推

美心不嬲都仆街嫁啦

樓主, 試下用標點符號, thx

係公司度識跟住拍拖都唔出奇

咁連登仔話左要攬炒就會有人失業同俾人炒嫁啦, 唔係點會執笠
而家又屌人炒人乜先?

跟住一齊比人炒，所以一個藍唔好放曬所有蛋

永久罷食垃撚圾公司

Tommy Ng X國泰

反抗吧， 不願做奴隸的人民

勁喎 師兄💪🏻

仲有個光頭佬呢？大灰雄呢？

S先生 - 分區經理
佢正一垃圾分區，有事就瀉膊，鍾意砌人生豬肉佢份人9到無有人，有功就自己領，有穫就要d細既咩，講一套做一套，無料扮有料，靠擦鞋上位！

max concept班高層真係冚世界都心理變態呀 尤其嗰件Tommy 今日見到你笑晒口又握手又話辛苦晒 然後聽日話炒就炒 總之做得美心嘅高層真係要有番咁上下痴線先做到！ 奉勸大家 今次比佢哋炒咗真係唔好再番入美心做 仲在職嘅 有機會好快D走 唔好再比佢哋折磨

仲有個叫eric既又係好撚仆街

代友post

呢條撚樣GM Tommy係佢美心條line出撚晒名神憎鬼厭，藍到發黑，日日搞鳩啲同事，炒呢個炒個嗰，樓面廚房日日都咒鳩佢幾時死，放心你好撚快中肺炎冚家剷

垃圾工都打

而家疫症肆虐佢都唔戴口罩周街走

光頭佬唔知你講緊邊個 因為十個有九個都係光頭

大灰雄唔撚洗講 正一濕尻

有冇d正面相睇下

咁佢炒人唔講得？

最撚戇鳩係Under佢果班分區
成班廢柴講乜都剩係識點頭話係係係
意見唔敢比 又保唔住自己班細
搞撚到Tommy真係當撚咗自己係神

幫美心打工，抵死

乜美心都要追數

笑死。幫美心打工後果

老孫個老西殻

聽聞以前未做美心 係做狗..

我已經被辭職了，不過做黑心預佐，美心集團今次既處理手法真係同政府有得比較，一樣咁垃圾咁廢。

仲有個鬍鬚佬，佢隻狗呢？

係咪叫Alan ？

Ricky?

佢身邊咁多狗 邊隻先

係咪有個叫 安東尼？

我都舉手舉慢左,無得俾人炒...

做邊個品牌

D字頭

樓主,你個post一出,原本要炒果d人,即刻無炒到

睇怕tommy上面d人唔知佢作為

係唔係 得返兩間鋪個間？

三間阿

代post:

大灰雄，梁志X，全部炒既人都係佢篤，唔係抽籤，唔係睇能力值，唔考慮你屋企付擔，唔理你小朋友係咪岩岩出世，唔理你老豆老母係咪要錢睇醫生，睇你唔順眼就篤你名，聽講佢個仔係做狗，有啲比佢篤既，有去罷工

原來佢個仔做狗

美心個名係香港已經臭哂 好難係香港再有市場 早走早著

冇生意係咁㗎喇 開善堂咩
高層唔仆街點做高層呀

認真post冇人理？

就算美心個名點臭都好
年年都有一車車傻豬豬送入美心工廠一齊幫美心砌月餅牙蛋糕🤪🤪🤪

有

呢條仆街,之前走出去自己係深水埗開鋪
叫左個係美心做既下屬出黎夾份
半年都無就執笠
果個下屬俾佢一鋪清袋

跟住tommy開十萬請返條仆街返黎,
第一時間炒鳩左個識左廿年既"老朋友"
仲要所有經過"老朋友"帶過既下屬全部一獲熟

不過個仔做得狗,個老豆都係咁上下

美心高層實有mon post盡情講

佢地奶得就奶

高層就係唔撚理呢幾條友先搞到呢條線今時今日咁撚折墮

喂高層,記唔記得幾年前你地一年賺成億呀?
跟住tommy要風得風要雨得雨
宜家仲俾埋新加坡俾佢搞?

祝你地長做長有啦

摺左咁多間都仲可以做，好撚野

做飲食業都學人買樓供樓？

太不自量力吧？

做飲食分花紅出份首期你未聽過?

當初仲有Martin 係佢上面
但martin已經唔會點理m.a.x concepts
所以tommy先可以大晒

Tommy當初好自豪開Simplylife 結果收晒皮 今年內港島全線收皮

max concepts唔係有個叫walter的大粒嗎？

佢去左邊？

識啲野，而家的確分開左管

被辭職

我之前係美心西餐做，無做大半年

估唔到佢咁大粒都被辭職

係咪佢搞唔掂條line呀？

藍絲都覺得美心仆街。美心賺盡藍絲的錢，系藍絲的仇富對象。

依加candy返左黎 tommy唔洗再出面啦

呢間垃圾公司offer西到爆炸
又話請但係又壓價
最後我搵到第二份工果時佢仲請緊同一個位

HR 作用仲低過清潔姐姐

Hr個經理 老女人

我想問有冇人知kenson去左邊？
早1,2年都仲見到佢
宜家好似無哂影咁

marketing
老闆專登請返黎 所以唔驚比人炒

一人一個返過m記俾人非禮/不公平對待的經歷

之前有人傳被炒 以為已經898左

嘜撚，尋日出email 話辭職

俾佢繼續cut人減成本同維持盈餘
一定成功攬炒到架

維持盈餘？睇下新聞先講野啦
舊年剩下半年都跌左三成幾盈利，如果唔係泰國Starbucks 頂住一半都無啦
呢度仲未計肺炎影響囉

其實個個伍偉國先仆街啊，成撚日係度扮慈善家，其實咪都係狗系一名，呢頭派錢 轉個撚頭又炒人，炒撚完人派埋d垃圾人血曲奇話齊心抗疫，真心收到都背脊骨落，食左都覺得有血味，當我地on9仔咩，究竟知唔撚知下面發生緊咩事？定知道又扮唔知？係平衡時空生活？下面d細既叫苦連天嗌撚曬救命，呢頭同事比人炒都未平伏到個頭話扣假，公平咩，伍偉國公平咩！做埋d仆街賤野等天收啦，依家全世界都做良心老闆，得啊伍生做賤人😎

p.s.美心仲賺緊錢架！扮乜撚野捱唔住啊！炒人cut假係為興趣架炸！有錢買成億樓無錢養員工 呢d咪真老闆羅！

其實新入職明明話6日假又無講話酌情 依家扣假 再拎個舊通告出黎話以前有講 係咪可以去勞工處告佢？依家龍門仼佢擺 佢想點就點？

據我所知，兼職個$1000唔係所有兼職都有，只係得418有，417個班$1都冇，但其實一間鋪入面最多就係417兼職，佢依家擺到明當班417係condom